屌你老母死連狗又呃鳩人錢

55蚊廿個利是封都賣得出，黑心到你

驚西呀，del我囉

你用緊呢個平台有冇俾過錢？

吓？ 呃錢？？

連狗成個forum抄過嚟嗰陣，唔見你問有冇比返錢牙joe爸爸？

係，賣咁貴，明顯呃錢啦

屌 d爛鳩波衫 一塊布 夠賣成千蚊啦
咪又係一撚樣

波台狗

黎波台屌，唔見你入原Post屌？

銷售點：
旺角 - 椰子士多
信和中心M層M37號鋪

尊重啦

波台係連登反對派基地

名牌衫咪又係衫 點解賣咁貴
用下你個閪腦諗嘢啦

啲廣告乜嘢嚟?

入原post屌驚比佢滅聲條友隻手遮天

即係你認同兩樣嘢一樣都係呃錢啦，所以我依家咪屌連狗

秒

咁又話驚閪？

幫你轉達咗訴求，唔洗多謝我。

你入嚟波台comment咪一樣係波台狗

咁係咪要認祖歸宗返膠登？

我做樓主咪唔撚驚，你仲懵盛盛咁，咁惡咪del我ac囉連狗我係要講佢呃錢呀

冇話要，不過講到用個forum都係連狗恩賜咁，就戇鳩啦

我有俾錢買電話同上網plan

條友以為自己好識得飲水思源，事實上免費幫連狗做打手，比人利用左仲懵下懵下咁

我買埋電腦

有人話開善堂?

加上成本 ok la

成本要$1.5 一個

咁撚貴喎，我屋企做開印刷生意，知道條友食水好深。

佢賣緊$55/20個根本係賺黑心錢。

server唔使錢租？

收皮啦，撈唔掂咪摺埋囉，你估真係有人蝕住做求打個和咩？

咁你到目前為止被佢呃咗幾多錢？

其實連仔賺廣告賺到笑

有人幫佢買咪比佢呃緊囉，我冇買咪避過一劫，唔係苦主唔可以睇唔過眼企出嚟？

whatsapp 都係冇俾過錢 咁你又轉?

我上次去法拉利舖頭都係咁勸啲人唔好比人呃

哦 好

咁沙塵？一陣就bam 9 你

Cls 辯論王

我自橫刀向天笑，去留肝膽兩崑崙。

vip acc?

人血色利是封

垃圾，送比我都攞去墊枱腳

You win

唔識覆嗰啲嗰覆 實辯論王架

做得好

你連中文都未打好，真係唔知點覆。

返校園台啦

逆sir識佢？

討論區有專利?
UX UI好成N倍

抄橋就收檔啦

咁因乜解究用呢個平台要比錢

樓主準備殺連狗

我唔係話係冇覆我喎點解我中文都未打好你都識覆我？

Thank you and goodbye 拿牠

開討論區都叫抄橋

呃錢 好嬲好嬲

逼你買咩家陣

吹水台見到咋

樓主勇武

賣得貴又話人呃錢
賣得平又話人劣質
半賣半送又話狗也不屌

平時文宣用咁多連豬連狗都冇收版權費喇
樓主應該係乞衣上網down歌down電影睇

又唔係逼你買

劉祖迪上黎搵左幾千萬連仔都唔撚理啦
見你地成班水魚比人呃完一次又一次
唔搵埋一份點對得住自己

利申:早年比六道仙人呃過，學精左

牙祖關膠登咩事

推到連仔睇到
@連仔

連狗好多野都好戇鳩
板規又無
俾佢無撚啦啦封咗兩個ac
屌佢老母

其實應該請台主管理各個台
出番糧

要啦

無呃 明賣明買喎

咁你可以唔買 你咪做免費狗囉

點解唔買係免費狗

利是封呃唔呃錢就唔評論
但咪成日話連登無收錢,不嬲免費既野先係最貴
youtube facebook都無收你錢,人地收廣告費同拎你D資料去賣,拎大數據都賺到笑
唔敢講連登有無賣資料或者賣數據,但咁多人流起碼有廣告費先

又秒條傻仔

你都弱智，佢賣得平我點解會屌佢劣質，你先知呀？問題係佢依家唔係賣得平吖嘛，弱智仔

你開心咪得

唔係抄橋？祝你以後日日比人抄襲冇版權費收呀，低賤到你，幫連狗做打手做到良知都冇埋

連尼任我屌你老母臭閪

我買埋鍵盤禁F5

出唔到個住字

滅緊聲啦

佢係出名波台狗，除咗共產黨，佢走圍批鬥人

高登好用好多 有膠幣有pm

派膠同賜酒功能已經屌打連登

牙祖好慘
又中槍

如果高登 app 當年有咁嘅質素我諗都未必會走咁大班人

連尼任依種人養唔撚熟

連狗縱容六道仙人 劉祖迪係連登搵水魚
依樣野已經知佢為人係點

你錯喇，共產黨一樣係賤種，但呢啲嘢係共識，唔需要專登開po講。

因人廢言？

仲有腦癌狗

連表情 介面都一樣
呢個擺明係抄啦 駁乜

乜仲未撚死

連狗好小器架

得罪佢求其屈個理由就可以bam ac

仲有成炸小學雞護航